\thispagestyle{plain} 
\index[in]{En unsrem Veedel}
\index[vw]{}

\beginsong{En unsrem Veedel}[]
\beginverse 
1. \chord{D}Wie soll das nur wigger j\chord{A}on,
wat \chord{h}bliev dann h\chord{h/A}ück noch st\chord{G}on,
die Hüsjer un J\chord{D}asse,
die Stündcher beim Kl\chord{A}aafe
es dat vorb\chord{G}ei.\chord{D}
En d´r Weetschaff ob d´r E\chord{A}ck
ston die M\chord{h}änner \chord{h/A}an d´r Th\chord{G}ek´
die Fraulückcher s\chord{D}etze
beim Shwätzje zos\chord{A}amme
es dat vorb\chord{G}ei?\chord{D} \chord{D}\chord{A}\chord{D}\chord{A^7}
\endverse
\beginverse
Ref.:\chord{A^7}Wat \chord{A}och pass\chord{D}eet dat eine es doch kl\chord{e^7}or:
\ \ \ \ \ \ \ et sch\chord{A}önste wat m´r han schon \chord{D}all die lange Johr\chord{Fis}
\ \ \ \ \ \ \ es unser V\chord{h}eedel, denn h\chord{G}e hält m´r zos\chord{A}amme
\ \ \ \ \ \ \ ej\chord{D}al, wat och pass\chord{G}eet \chord{G}\chord{G/Fis}\chord{A}
\ \ \ \ \ \ \ \chord{A}en usn´rem V\chord{D}eedel \chord{E}\chord{A}\chord{D}
\endverse

\newpage

\beginverse
2. \chord{D}Uns Pänz, die spelle nit em Jr\chord{A}as
un f\chord{h}ällt ens einer \chord{h/A}op de N\chord{G}as,
die Bühle un Schr\chord{D}amme,
die fleck m´r zos\chord{A}amme,
dann es et vorb\chord{G}ei.\chord{D}
\endverse
\beginverse
Ref.:\chord{A^7}Wat \chord{A}och pass\chord{D}eet dat eine es doch kl\chord{e^7}or:
\ \ \ \ \ \ \ et sch\chord{A}önste wat m´r han schon \chord{D}all die lange Johr\chord{Fis}
\ \ \ \ \ \ \ es unser V\chord{h}eedel, denn h\chord{G}e hält m´r zos\chord{A}amme
\ \ \ \ \ \ \ ej\chord{D}al, wat och pass\chord{G}eet \chord{G}\chord{G/Fis}\chord{A}
\ \ \ \ \ \ \ \chord{A}en usn´rem V\chord{D}eedel \chord{E}\chord{A}\chord{D}
\ \ \ \ \ \ \ dat  es doch kl\chord{e^7}or:
\ \ \ \ \ \ \ Mer bl\chord{A}ieve wo mer sin schon \chord{D}all die lange Johr\chord{Fis}
\ \ \ \ \ \ \ en unserm V\chord{h}eedel, denn h\chord{G}e hält m´r zos\chord{A}amme
\ \ \ \ \ \ \ ej\chord{D}al, wat och pass\chord{G}eet
\ \ \ \ \ \ \ \chord{A}en uns´rem V\chord{D}eedel
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte und Weise: Bläck Fööss
\end{angaben}